Messanger

Что бы начать работать просто зарегистрируйтесь(Email должен заканчиваться @gmail или @bk.ru и тд. а пароль должен иметь 6 цифр или букв). Зайдите под своим логином и паролем. 
Дальше найдите того кому хотите написать, предварительно зарегистрировав его и напишите сообщение.
